Various shortcuts I setup on my Linux machines.
I'll be setting them up as I go and making them the 
same on every machine, laptop/desktop/etc.

*** WINDOW KEY SHORTCUTS **
* Find these from either Google or the Application finder.
Bottom row
Win Z => Shutdown MenuLock screen * (xfce4-session-logout)
Win X => Lock screen * (xflock4)
Win C => Maximize Windows * (Window Manager)
Win V => Hide Window (to tray) * (Window Manager)
Win B => xkill * (xkill)

Middle row
Win A => Workspace * LEFT (Window Manager)
Win S => Open Settings Menu * (xfce4-settings-manager)
Win D => Workspace RIGHT * (Window Manager)
Win F => Launch Application Finder * (xfce4-appfinder)
Win G => Launch Libre Office * (libreoffice)

Top row
Win Q => File Manager * (exo-open --launch FileManager)
Win W => Launch Chrome * (/opt/google/chrome/google-chrome)
Win E => Launch Sublime Text * (/opt/sublime_text/sublime_text)
Win R => Launch Calculator * (gnome-calculator)
Win T => Terminal * (exo-open --launch TerminalEmulator)

** ALIASES **
* - see .bash_aliases and .bashrc *

CD / LS
alias cu='cd ..'
alias ll='ls -alh'
alias la='ls -A'
alias l='ls -CFlh'

Git
alias a="git add -A"
alias b="git branch"
alias co="git checkout"
alias cm="git commit -m"
alias d="git diff"
alias p="git push origin"
alias s="git status"

Misc found on the internet
alias diskspace="du -S | sort -n -r |more"
alias folders="find . -maxdepth 1 -type d -print | xargs du -sk | sort -rn"
alias frak="fortune"